是日午餐 帶飯

幾舊琴晚食淨既南瓜排骨
仲有一兜蒸椰菜

狗糧兜